荃灣邊到有delifrance

家住荃灣而家手持蘋果delifrance coupon
應如何部署

我見好多人拎住阿布罐啤酒打卡
如果順路 聽日可以去delifrance 打卡

搵埋地址比大家
順路就去幫襯吓啦

另外我有個post
大家入去睇睇 比啲意見
長遠支持蘋果

好想大家繼續長遠支持蘋果

利申 非蘋果員工亦冇持用蘋果股票

D park地下 Pizza Hut 後少少有間
個店員幾靚仔

每間廣告商都要支持
希望大家唔好太集中

Delifrance 嘅facebook得萬幾人like
大家可以入去like 同留言多謝佢落廣告嗎？

屌咩 九龍得一間

佢執執吓得返好少
而家想食先覺得唔就腳

推一下

咁就要持住疊coupon衝啦

認真佢個勁大個果款肉鬆包勁好食

點解九龍可以得一間

其實我未食過
但而家有coupon啦 聽日就可以去食啦

真係好少
好彩荃灣都有

Push

其實我之前都以為佢藍
但係呢個時候仲係蘋果落廣告嘅就一定會撐

大家又如何部署你哋嘅coupon 分享吓

其實呢間野幾好食
唔知點解越黎越少

之前以為中立
但食個陣都有罪惡感
所以都好耐冇食

依家一定成日食

多謝你補link
我唔記得咗